幫女神做緊暑期作業 想死

聽日交今日先黎搵我
好啦 拎埋份答案去佢樓下
就塞堆空既作業黎話唔得閒做
叫我同佢做晒佢 做完今晚再俾佢
而家係附近m記做左幾粒鐘
求安慰

兵？

圖？

一鳩連埋份答案燒左去
拍片sd俾女神同佢講：收嘢啦八婆

聽朝拎一份做好嘅功課幫佢交咗去

1/10

我好有禮貌

0/10

「請收回你寶貴的功課～Thx！」

10/10